警方 : 止暴制亂仍未止息 至今共招攬421名特務警察

四大部隊齊上齊落

食屎

可能招埋啲鬼入去

違憲黑警，殺民為樂